[推到完場] 2018香港小姐

14號

全力支持14號honey bb

睇睇下射左精....

邊到有得線上直播睇？要返工

娛樂台?

呢張一眼望曬
最搶眼當然係honey對奶

1號

你係咪幫手開影視

可能嫁 諗緊

上年都係娛樂台度開

哦 都係你?

又好似係
所以先會出現左個港姐post

上年我記得好似珍開

7號好正

ok la 朱智賢咁

有一個好似係我係影視台開 之後兩個po討論

今晚統一返一個
其實感覺影視適合啲

7>>>14 for sure

係

lm mc有10a fyy mayanne
加冕有regina

睇舊人?

今年係咪狄以達條女拎

買17 20

講真睇選美啫
理得佢背後有咩啦

等佢造馬造到入五強入唔到三強
佢隻feel擺明14 吳凱欣，死硬

今年呢條女好大機會有三甲
同雷莊兒一樣有極強大後台

老老豆豆佢無雷咁核突
even造到出黎攞冠都唔會好似上年咁多人屌兜先

咁樣衰，不了

好唔掂喎 好似一個卡通人物
諗唔起邊個 有無巴打知？

kelly都可以食白果 所有野都係無絕對既

呢個真

7號隨時已經前一晚諗定加冕個稿點講
佢啲信心勁撚到

that nose!
i think she did a nose job

咁都似整過
你見過假鼻未啊

唔想一個有後台既人拎

14,17,20 上

all same

期待串nata kiki

7 膽拖14 17

最L憎後台
舊年regina就做咗犧牲品

踢走7號

無留意開,但今年D女好似質素好好多
是但都靚過件哨牙刨

有後台 中文唔好 對香港無認識 離地
千其唔好冠軍

佢咁自負拎唔到既話tvb真係食屎都唔掂
講真唔係傾好左點會遠道請佢黎選
佢直情已經諗埋選完會做咩

丁子田（Sara）接受《香港01》訪問時說：「因為個（比賽）就嚟完，我好想知下一部係咩，咁我就興奮囉，係有啲緊張嘅，不過係咁就係咁，都係做得最好。（有冇信心？）有信心。（有幾多信心？0%-100%）100%，一定有。我諗選完之後會好忙，會有好多訪問，同埋我想做多啲工作，睇下公司會有咩安排俾我。（覺得有咩工作啱你？）我覺得我中文仲進步緊，不過我覺得我適合《Dolce Vita》。」

this is tvb(余)

20

有無咩號圖

14

4 20

呢啲？

對

7號就係咁

14,17,20

nata都大學

邊個最大波

基本上得4 14 17係本土
一個理大 一個中大護理 一個恆大
其它唔係大陸就係外國 廣東話都唔識講

有無nicole wu咁大

14號恆大？

20港大

今晚幾點選？

仲有16都係港大

8點

講真7點都三甲架啦
望就望tvb會可憐下觀眾，唔好造埋個冠軍比佢咁出面囉

14同17應該有一個入唔到三甲

20:00-22:30

選完星期日又播燃系攻略?

AsOne收左皮佢讀返書 有冇畢業就唔知

係呀

最多大專

有無常春秋聽 wor

得呢度有用

1同19個嗜好最廢

10 讀中大 fine art, 好似都係本土

16號23歲就經理

但 16 唔係香港出世, 佢話兩歳嚟香港

推你老母咩 垃圾大台小姐

有三個碩士 全部都直接讀 真有錢

ust好日都無人出黎選

我屌你老母啦

ust得毒撚選港男都唔得啦

打手即刻出現

不嬲係度 無睇嫁?

都有朱智賢ar

投左super girl果個

aka？

好威威啊 做打手

nata

食屎啦 po埋d屎圖 變態

從你話語感受到你做打手工作嘅熱誠

今晚又要聽哨牙 過去一年

14號拎硬冠軍啦

佢贏到冠軍我跟你姓

aka出黎選贏梗

lm睇明珠台

網上有無直播?

你現在聚腳於大台打手台。

MYTVSUPER

垃撚圾網

1號當選！

五條都係垃圾贏條撚咩 蘇皓兒去選就真係瞓喺到都贏

as one 黎

短髮不了

選乜春嘢啊 做個垃圾大台小姐貶低自己咩

Do姐今年幾票

屌你再嘈嘈閉就block尻你等你單機

4號丫

唔係有個叫陳帆

楊帆

7號睇落幾好

honey個波唔夠nicole wu大

屈巴捧7捧得幾搏下wor

me too

佢番去選終國小姐啦

Do姐今日係咪又final boss

起碼好過雷

黎多次 17 20 14 集氣

差唔多，有後台，唔熟香港

咩後台黎

誰願見死不救

一姐

李佳芯出黎選贏晒

好多谷哂

靚湯正到

張寶兒

商台台慶

日美恩

呢d暗星都叫星級

17 轉4 得唔得

無米奇無森美

係咪deep v黎

LM

上年真係核突到癲

成班臭雞

有追開就知7號極大機會贏

超欣

regina

細哨個樣衰到

Regina真係超曬班

do姐呢

訓緊覺

今年無budget到 之前有英國preview

ali

巴打見過你之前係第二個post有份狙擊佢

今年搞番grand少少啦，上年好cheap

個台愈做愈縮
以前都好靚

上年bb channel

撚有 全部吹奏架我

今年DO姐有幾多票

大陸

OK

選緊亞姐咁

成班支那人

深水步女女

唔知以為選緊華姐,咁多個講野唔正

我好簡單 廣東話都講唔正嗰D
全部同我898

3號好大波

咁老仲出嚟選

4號

四號ig仲有上年o camp做組媽d相

個個都外國讀書 終於有個香港讀書

乜唔係有香港身份證先選得咩 點解咁多有口音

選學歷既

4號真港女 平到丫

依家show埋大學名

今年d樣好似正常d

1號B.B.

屌你老味個個都柒到仆街

蝗

等睇14號恆大

7號

nata讀邊間先睇下

michigan添wor

卡士蘭

選港姐係唔係最少要大學學歷

沒一個講到純正廣東話

環保撚

依家香港身份證唔難拎啦

個小學老師做乜鳩

今年講埋咩大學

7號修讀咗幾多樣野

廣州

唔係

8號係咪整容 個下巴好怪

日本名讀大陸大學

而家無咗三圍睇既???

改四個字扮架妹 係大陸讀大學

好撚柒

成堆雞

傻西

土炮大學個D好撚樣衰

廣播電視大學

講得好啱

9號個間咩大學黎

我以為睇緊華裔小姐
全部都外國大學

無個得喎

8

個個都咁高學歷既

何妖hku法律系

學德國 睇內在美 睇乜撚野身材樣姐

廣州日系

都係中大fyy同bu regina最正

係唔係真係無米奇

I大畢業點算

local u or 野雞好心唔好出黎選

咁寫法 係咪唔讀大學唔入圍

12號對奶大到

10號幾好

Fyy hku

就嚟14

個廠好撚細

4 20幾正

11號23歲碩士畢業 咁後生

12 號好大波

大波士頓大學

嘩 大波波

讀名校taught master洗底嗰d都幾so

恒大

14恆大

人地波大畢業嘛

恆管

黑肉HONEY

恒大
唔講自己邊間

呢個個屎忽好正

痕大

差唔多啦

14啲牙好樣衰

nata 讀買學位d

前面三個咁勁 跟住恆管

恆大即刻唔講自己讀邊度

恆大

前AS ONE

閉氣5分鐘?
上次 mission impossible Tom cruise只可以閉氣兩分幾鐘

16係一睇係臭雞

點解唔講我係恒大ge

一睇到就知收得皮，個個都係外國大學

恒大
backdrop 有show

含管都去選

黑肉 honey咁疆硬既

Asone

痕大世界第一

點講得岀口

17 狄以達EX

恆管妹埋唔埋到堆

As one個間係咪香港讀個d遙距課程

17係咪贏硬

狄以達條女三甲

話曬都係大學 怕咩

個港大嘅都有口音 反而17號係最似香港人

18支那雞

係咪無靚女係香港讀大學 9成都係外國讀

D 牙

咁多恆管

台灣大學

邊個理你讀咩呀

又多個恆大

後面寫香港

又一個痕大

姑娘

19 恒大

恆大好多靚女

又恆大

講錯la 係恒大啊

支持本土u個幾個

d口音好難聽

恆管仔

真係 靚女通常外國讀大學

19號唔係大陸口音應該第一

up乜9

19新移民

痕大開名

好重口音 係咪真係香港人黎

好多人都廣東話唔正，無字幕撚知講乜，考listening 咩

報三圍身高好過報咩大學啦

細個想做發明家，但大個做護士，然後而家又講番細個想做發明家

去非洲起公廁

今年d質素差左好多

是咪播緊華姐？

含館含館

非洲公廁

20號應該黑馬

恒大2個

公廁小姐

[含]管

但幾靚

以前係三圍
宜家做乜春？

city u regina

專登報大學架

做乜咁撚多個都有口音

點解我聽到係非洲起公廁

19 含管

非洲公廁😂

嚟香港讀恆大

喺非洲做公廁

含管

唔係印度咩

恆管就咪9報啦

20號幾靚

我聽到佢做非洲公廁

貴州 嚟香港讀書

個個都咁好 重 口音

屌你老母 樓主 學生獨立聯盟唔係好忙嘅咩

點解而家咁得閒 睇tvb

去非洲起做公廁

企出界

鄉音小姐

好心恆大唔好出黎選啦

之前冇追開POST
岩岩睇完第一RD INTRO..
14 17 20

恒大啊傻仔

20 本土 又靚又叻

含管 笑死

do姐條裙

一條龍攞身份證

do姐終於出黎

無人有波咪報其他

大波個個贏ok？

20夠淡定

20歲仲讀緊含館都走黎選港姐

好撚搞笑
選港姐但部分人連香港母語都講唔好

kiki

紫色吊帶果個幾大波

含管係原罪

10

Okok

Dodo姐
終於唔洗睇汪呀姐

今晚did did會賣hktvmall定bigbigshop

暫時support 20號

唔應該俾佢地選中

14,17,20

17同20

唔錯 笑得幾自然 個樣幾大方

睇do姐仲好

驗眼ok

個場cheap到

20一票

我支持
身材唔緊要

痕大連我老豆聽到都笑 仲敢企出來

支持20號

10號上呀

do姐出來得20號拍手

話說呢個係咪錄影黎？

12 對燈好搶眼

露得特別多肉

香港小姐 有幾多參加者係真香港人 土生土長
次次都一堆去左外國長大或腥港人
連廣東話都唔正

9號10號

咪燈la農夫

9同10

日本嗰個係咩大學

請問讀恒管選港姐有咩問題

bb channel d做數

第一個中大果個，講野都幾淡定

恆管 有智慧？

咪係 恆管都係U啊 起碼好過HKCC

得果2個有波 有波既樣又唔係特別靘

有口音個d唔應該選到啦 廣東話都講唔正

17幾正

駕駛學院

含大都好意思出嚟

你啱 呢個先係佢嘅真正目的

D相好照妖鏡feel

有幾多個唔係剛剛畢業嫁？

14定17

3號第 5

17 7 14 20 3

有無狄以達表演

14號淫撚到

好似係

咩電視廣播大學
好似係OU果類遙距課程

真係

4 17

千雪

又黎濕鳩Break dance

即時唔想睇

8點半要去j2做安樂蝸

屌. 正常都揀17

含大 廣州 台灣 仲有d咩野雞

Fyy 都谷到

10A靚左

好撚老尷啊 一睇就知夾晒對白

Do姐後面桃紅條友ok

仲要HKU

有冇直播link

「恆生管理學院 （香港）」

千雪BB

點解咁多恆管

馮盈盈靚啲喎

fyy 10a

我係咪見到有個係as one個nata?

FYY 淫到 近10年最正

10a靚左好多

廣洲唔知乜春

真係錄影

13竟然唔係危危乎 竟然2號係

不嬲都靚

三姨好撚索

完全唔覺恒管選港姐有咩問題
話有問題個啲係咪仲未考dse個啲00後？

後面仲有蘇韻g

玩鳩朱千雪 條裙柒到

1號頂撚住 入10強

Fyy最正

7 號good

唔係17就20贏啦
第一頁吹奏個14

mytvsuper

一開口

virgin a

錄影點玩big big channel

一間拎返冠出黎果陣會唔會有雷兜

屌你老母依家港姐近幾年變晒大學生小姐

選港姐定選大陸妹

點呀笑下都唔比
你係咪讀緊恆大呀玻璃心

個樣好正

佢同19號番去選強國小姐就岩

上年結果話我知，賽果係咩可能都有

因為上面有人講開問下大家

放心 一定有

Fyy今晚好靚

唔造馬17肯定由頭帶到尾 最怕啲濕尻評審團玩野

淨係聽把聲都覺佢淫

個個講野唔正都算 仲要係好似無晒平民化既囡囡個個都變晒高學歷

其實11個樣ok

nata唔係為左選港姐去讀呀

隔離都開左香港小姐

8號一望以為謝雪心黎

8號好慘 比髮型師玩死

開頭已經見到佢啦

咪臭係 師資好學生好校園好
簡直就好撚到仆街

我以為米雪姐

有冇人開台轉播，人在外國睇唔到:(

本身冇讀大學？

有啲係直頭話係香港但都講唔正

果然三大熱門頭三

8號

似米雪

有咩好笑請問

一開口成個譚仔呀姐的聲音

恆大真係好柒

利申我個年代呢間野係預科學校

8真係髮型累事
20 同4要加強

1票1號1票2號 踢走nata

下年bigbig shop特約2019大灣區小姐競選

選到既話 走個大陸口音既港姐冠軍出黎 成何體統

her are pound of she school

mayanne

張寶兒好樣衰

呢個收得皮

依家香港小姐變到同中華小姐一樣 仲要無晒真係香港靚個堆MK妹 真係

冇話唔比 但咁你都笑得出
咁我真係笑左啦

後面有荷蘭叻

跳支那舞out啦

睇1號跳舞都好老尷

係唔係有ali坐喺後面

咁快才藝表演？

叮走佢啦 屌

17同19號幾靚

支持2號踢走nata

一號個樣同個look大陸到呢

好7啊1號

恆大唔係大？

1號好撚正呀屌

20號hku archi氣質女女

旺角天天仲勁過佢

無叻哥？

係邊 見唔到

二號好平 飛機場

無戴bra

又開始尷尬環節，跳艷舞

去水立方個個都係1號呢d質素

咁樣叫jazz funk?

爽

淫到

好撚老尷

2

Hku

表演得好好

honey係咩大學

黎緊會唔會有人跳kpop呢

G

係咁轉好似破地獄咁

學左一堂 唔好咁mean

需要咩？

分唔到前後

個pat好正

跳艷舞 又無睇頭

2號跳淫舞

含大

屌好柒

屌

2號有d似宣美

2號最尾個樣有D似陳法拉

3號 屌你

尷尬癌

都跳得幾差

3號柒撚到

跳kpop

搞唔掂搞唔掂

即有 屌
好肉酸

屌你排骨跳呢種舞

個才藝係咪1分鐘？

K-POP

好撚戇鳩 跳kpop一定foul

3號做乜9

出局啦屌

屌你老母跳twice signal
on9 once

華裔小姐選舉？

屌
kpop好七

其實選就無問題
不過都要預左人批評 選港姐都係睇你樣,bg,才藝
覺得批評膚淺咪唔好參選

趕客

3號跳twice 笑死人咩

3號跳裙好7 雞味濃

即講即有，仲要講明係自學，好尷尬

網上自學嘅k pop

其實20個咁多做乜春
每人跳得少少

乜舞

twice

唔奇

屌兒歌

表演 跟潮流係得呢個

屌 點撚樣呀

7到

抖音？

倒自己米

我覺得似morning朱

3號 連我老母都笑左出黎 笑埋右

2號係咪平時係cup跳開

屌3號做乜尻 田蕊妮都笑

完全係大媽舞
人哋twice青春活潑

做乜能野 東莞咁款

nata跳kiki

笑到痴線 有畫面

3號知唔知其實而家係香港小姐唔係韓國小姐...

我覺得似朱晨麗

又支那舞

4號ok

個個都跳舞

等陣AS ONE 跳返 CANDY BALL得唔得

好樣衰

屌你，春晚大媽舞

好快FOUL走8件剩番12個

2, 3 正

跳舞學會既......... 會員

跳都唔好跳twice啦 唔上得大台

圍喂威既野 內定賽果
有樣有身材有內涵本土 冇家低冇後枱 決賽都未必入到

網上自學kpop
笑我仆街

其實好好奇 選完係咪真係會代表香港 去推廣香港特色文化之類

個撚個都跳舞

恆管都敢出嚟選真係好勇敢
同最低工資差唔多嘅最低學歷⋯

仲要係兩個

個個都係跳舞嘅

跳撚完未

嘩

唔知有無人又會玩cup song

正啊5號

睇大塊田重好

成班好似小學生跳舞咁

個個都跳舞 但係無個跳得好

首what is love俾佢跳成咁

平到

老舞雞選舉

拉丁王子

5號幾正

呢個四號咪正正常常 幾得體

1號幾好啦

5號又一個飛機場

現場直播定錄影？

4好正 不過終國舞

正想講

5號重濃

同旺角啲大媽有咩分別

如果有魔術就正
表演黎黎去都係跳舞

屌
洗衫板

呢個跳得ok

會唔會太平

全部都大陸妹樣黎既

3號跳到個feel 似喜劇之王入面想成為一個偉大嘅舞蹈家個豬肉佬

好白滑呀呢個

麥明詩又靚左 係咪整過黎

無跳舞底 跳twice已經係最易

朱晨麗都係咁選出嚟

肉酸到

歌名都講錯就收番埋啦

冇波

嘩屌 呢個141?

唔好跳 就咁企下算啦

企唔穩

平的，屌

小朋友唔好咁膚淺好無

5號企唔穩

陳偉霆轉身.gif

原本都唔係好好多

30秒才藝表演

召喚KFC CAP圖

都唔知2個係咪約埋去參加

係咪規定咗呢個環節一定要跳舞

無波真係成個男人body咁

冇胸冇pat嘅拉丁舞...

5號啲舞好撚廢喎ching

化妝師厲害

睇到打晒冷震

好似要代表香港 出外宣傳活動

但近幾年都唔見有

哇 6號

跳夠舞未
刻板到痴線
女人就跳舞 唱歌

全撚部都係舞女

一開場個個勁大波
件衫一冇墊就平能哂

記錯，what is love

蝗味

完全唔知做乜鳩

跳what is love 跳到咁樣真係笑撚咗

現場直播？

今年冇人唱歌

同意
屆屆一樣

youtube睇d印/泰賓賓cover仲好睇過3號

咁似舞動奇跡個台嘅

直播錄影

咁有才華就唔好去選港姐啦

mook 嘴 5 號

好西口西面wor呢個

如果30s表演
大家會點選

塊面好西

苟云慧？

睇完5個跳舞
6號突出左
但塊面好西

屌那星 唔知邊個自我介紹話去柬埔寨起學校 去非洲起公廁 笑撚死

What is love
我自己都跳埋一份呀

木嘴

push到變晒型啦

佢個咀做咩

啲女想選港姐可唔可以俾啲誠意預早學定跳舞先

6係成個感覺好老土

呢個又堅過龍

係咪就係律師個個？

正😂😂

6號才藝先好睇啊嘛

好撚屈機6號

西口西面咁嘅

西面踩丁，連登仔最愛

屌 分開彈

諗起搖滾歌姬

好撚尷尬

一直以為係TVB做藝人only
原來會代表香港

1-7全部都大陸雞咁樣

音樂係勁
但唔靚 西到爆

6號好似自稱係a0

4歲彈琴?我仲未戒奶

lala land

丁 正

30秒才藝表演 痴孖根

6號彈乜屎野呀？

我地唔睇呢d㗎

呢個又係西面

點解用電子琴

正呀

個樣好老

4歲識彈 彈首咁既野

7號應該之後有好多孤狸精角色做

投15 號 candy ball

又彈琴

是是但但

7 號最正

丁丁好似幾正

7號幾正下

呢首我五級琴都彈到啦

西面

羅馬鬥獸場都去澳門啦

直接都係樣
Btw 呢個樣靚

會唔會有大陸土豪俾錢買冠軍俾自己個女😏

有插電已經好好

唔錯

中學表演

四歲識彈琴 周街都係啦

支持

呢首歌易到仆街

ukulele

七号加分

Ukulele

陣間會唔會有人唱歌

話

7號有個姑媽做茄喱啡
邊個

8號真係好撚好笑

明顯錄影黎
屌 即刻唔想睇

學咗一星期ukulele?

佢做緊乜野

老師好核突

無人出聲

8號，不了

好好笑

彈錯晒

彈到咁敢拎出黎

悶

8號甩左？

笑死

跳kpop個最肉酸

冇歌詞鰱UKULELE有咩用

Hae 到極

琴日學既我都信

番去教書啦

比起American got talent
呢d真係

好老尷

唔開聲講野都無乜問題，一開聲啲口音就嚇死人

唔係錄影
big big channel直播

擺明冇野拎到出嚟表演

8由開場到而家都好緊張

就開學啦，老師

返去開會啦

屌你

小提琴走音走到

呢個仲痴線

去拍av啦屌

拉緊乜撚

好難聽

劏雞咁

屌 大笑佐出聲 唔好意思

架妹唔掂wo

小提琴走曬音

好尷尬

9號

架

又點呀

頂小學雞歌

8號都唔錯，起碼會笑下呀大佬

屌個小提琴 垃圾9號

全民造星夠個個唱歌
女人跳舞好合理

做乜撚野？

岩岩學不如唔好彈

8號友誼小姐

好難聽呀，救命

冇人幫9號tune琴？

最想睇上年冠軍最後一齊上台

痴線

垃圾

小提琴真係好容易出事

走曬音

拉乜春呀

屌細細個學過幾年

假日本妹拉到走哂音

投15 號

拉到我就嚟頂唔順

直播黎？
咁都好啲

好難聽 ，小提琴

跳舞la不如

屌你湯雞

笑撚死我

傢俬拉地下咁

9號唔好柒啦

果幾十秒都唔背 仲要睇譜

咁都拎出黎表演

屌 好好笑

做乜撚嘢

9號柒到

好心唔係勁就咪表演

有無識小提琴既人講解下佢拉緊乜

小學生小提琴？

屌你 乜撚野

9號應該係唔撚識彈

9號拉麥九

唔識音樂 都覺得佢亂拉

咁多人學中國舞

頂起咩歌

屌你冇一粒音準

走哂音痴線

人地去選已經要付出好大勇氣
仲要expect人地要接受惡意批評？
批評人個啲夠唔夠膽出黎選或夠唔夠資格入到決賽先？用埋啲網上匿名既手法亂咁批評人。
點解唔係班要觀眾學識尊重
而係要叫班候選佳禮預左受到惡意中傷/批評？
不過我係連登講呢番說話都預左比人反

呢個似樣

屌 首歌

奶tvb

唔識拉唔好拉啦 屌

呢d樂器表現即係叫人foul佢

拉到咁表演第二樣啦

識做呀

屌佢拉到咁
睇撚到我自己都好尷尬

表演想點呀⋯⋯
會唔會係史上最難睇嘅港姐Show

笑死人小提琴係咪未調音

hana

唔係部琴走音啊 係佢根本唔識拉

十號幾正

唔用呢首bgm得唔得

飛蛾撲火

想問下係咪錄影黎？

劏雞聲

一定五强

呢個幾靚 有氣質

唔撚識拉小提琴就表演其他啦，好撚柒呀

唱歌正路好多

首歌...

點解有咁多都係中國乜中國乜既?

背景歌加晒分啦

4號掂呀！

嘩好優美

10號幾正

10號樣好靚

tvb 歌
奶到

如果勁一定好型

不如叫菊梓喬出黎選

9號仲撚好笑過8號

10號上呀！

要定形

安仔個樣好似好悶咁

佢排第十炸

我小學個陣都拉得好過9號

有氣質喎

6 17好撚正

有冇解除1001

睇do姐跳老舞好過

中國力 我們都是黃的種

小提琴嗰個聽到好尷尬

9號88

才藝表演？

唔知

太老選唔到

決定投3號了
欣賞佢

要投票推佢入12強！！

屌你老母好趕時間？ 要人企樓梯表演
一個完唔洗10秒已經接下一個唔比時間人走

阿媽教落要嘔奶就唔好游

我老母岩岩話周街好多妹妹都可以去選得

港女大部分都係洗衫板

hana選贏曬

無一個特別突出

啊媽教落要嘔奶就唔 好 游

鈣質舞

佢有幾下個樣好鄙視

10號好正 淒淒慘慘個樣

9號拉到自己個樣都黑埋

才藝: 露齒

今次啲男嘉賓好似大纜都扯唔埋咁
完全無關係

估唔到七號會彈lalaland啲歌

9號個小提琴的大笑左

TVB 製作費cut得咁犀利，仲睇即係助長TVB繼續downgrade 製作

睇到我都覺得好尷尬

Ukelele果個都幾好呀，雖然首歌唔難彈，但起碼表演嚟講有d笑容，其他黑口黑面咁

無人先搵佢充下人數

唔會 相信下年仲難睇

9號好似俾人激嬲咁樣

冇咗曾志偉
爭咁啲

好容易彈咋嘛

撐4號
香港出世 香港讀書

啱啱睇 邊個安仔

十號幾好呀

上年最難睇 有睇都知

非香港小姐

8號本身唔係彈住唱咩？

今年最貴唔知係邊個港姐

小提琴

屌中國舞11級都攞出黎講
即係鋼琴6級咁上下

有冇人cap左FYY波溝圖

10號

10號 20號幾好
土產香港中

樓主開定post

小提琴個個
屌你老母啲小學生都拉得好過你

6號都正？唔撚係掛

個show無咩live嘅感覺咁

加埋唱應該會扣分

係咪做馬架
有啲擺明好似俾人玩緊咁
3號條裙 8號造型 9號小提琴

但我鍾意呢套戲
覺得很有共鳴

跳舞nata 屈機

認真還認真，但西口西面就有啲扣分囉

小提琴嗰個話最近重拾興趣，笑撚到我

呢個真 搵埋as one d人黎伴

4號好多打手 又平個樣怪怪地

泳衣呢d唔洗睇
重要係問答還節同個樣
唔扮野已經得左一半

以前可能淨係上過暑期班

咁易彈都吹奏

7號個面容成個輕熟女咁
御姐feel 好正

其實係咪跳唱都唔掂先上台拉學左幾日既小提琴

我覺得要加個環節係問香港地道既問題 睇下佢地有幾了解香港
係外國長大果D可能連香港特色/知識都未必知 點代表香港

畢業生即係咩

4 20
拉票

tvb係咪亂咁排位
家明同安仔各坐一邊

跳緊乜

11號 啤酒妹咁

係
雷兜件極品

頭先觀眾席有條女好靚咁

11號個樣有d淫

個身有野咬?

呢d真係有跳舞底子？

11號幾淫

你唔係要人講到咁白呀ma..拎港姐一路standard 樣,bg都要有返咁上下先叫有資格
而家你呢個學歷第一眼比人呢個感覺好正常 唔係其他才能好突出其實都好忟
如果聽到批評就起哂鋼就更加

個屎忽幾正

淫

拉爆

7號唔識薛家燕

畢業生？

11正啵，屌

屌 一講就似

跳twice jm9

長腳蟹同3e都無得一齊坐

1001

咁淫

職業畢業生

7號多到呢 已贏

畫畫幾搞笑

12好似幾靚

西洋畫都算表演

11個樣好淫

失業

你個名

畫抽象畫？

呢d先夠驚喜

西洋畫

投11

畫乜啊

上年真係屌哂出聲

18同13仲多票過4號
接受唔到

係咪畫完倒轉

反轉張畫

畫公仔

反轉。。。。

藝術⋯⋯我唔識

畫乜鳩

想重溫跳kpop果個

畫咩

似係

佢呢一刻死左呢副畫都應該值100既

佢做咩畫肥姐

陳家樂同嘉慶坐尷尬到

肥姐？

30秒可以畫d咩

肥姐

畫死人